到底佢係我眼中有幾完美

完美到就算已經拒絕左我
都仲咁鐘意佢 每次諗起佢就傻笑 好開心
知道自己要move on 但係就係忘記唔到
佢對我做既野講既野 就算好小事 都記左好耐 記左係心
我地仲要係同一個圈子 冇其他人知 但我真係好難受 好唔開心 已經忍左手 唔再搵佢
但係同圈子朋友口中知道佢既野 睇到佢既相 又會諗好多野
求屌醒 想放手

迷戀閉眼才給美化

On9
比人拒絕咗 佢幾完美都唔關你事啦

大力啲
樓主就係想畀人屌醒

你都係閪痕姐

我都知
點解要同一個圈子 做乜都有佢既身影